今日有8萬人遊行，好感動！

不要人工島！

目測有6-8萬人遊行

同雨革時有得揮

傻得過啲五毛狗

好似你呢d咁既傻閪仲有13億